想食叉雞飯

我都係

今次唔洗入廁所食？

on9
叉鴨先係極品

同女朋友一齊食

食了

薑茸先係個重點

毛姐

日日都要

冇女

食餃子啦你老母

我是紅腸

係呀！！！！！！

我鍾意食叉鴨飯多啲

油雞定切雞

屌

我是鹹蛋

請你食

想食鵝

今日想食切雞

鹹蛋超人

小紅好耐冇見

近排溝到女未

多薑蓉

溝你

淨食薑蓉

我要食叉燒

鵝好毒 啱你

我最毒

半肥瘦

近排識到個男神點搞

溝佢

點溝

浮b

最正

而家有咩進展先

金姐

油雞好食

我已經成身油

晚晚傾電話

唔錯

約佢

咁咪好臭

把聲好好j

約佢出街啦

我係油頭酸臭肥毒撚

叉油雞

我男朋友都臭臭地

好肚餓

我都臭 點解我冇女朋友

用臭味溝女啦浮b

女呢

依家去迪士尼揾我

有冇玩新個個

Marvel?

係啊

你有仔 唔搵你

排緊迷離大宅 好多大陸人

ok

想玩傘兵

U型嗰個沖天遙控車

我唔得
玩過1-2次勁驚

小金近排有冇上水

依家到我玩迷離 次次都超驚

有 係你掛住溝仔先唔見左

好似有啊
你冇佢tg咩

個個驚咩

sor

冇啊

竟然冇

我支持你架

靚仔大隻有型識樂器唔腳痺 把聲仲好好聽

衝啦

居然仲記得

冇啊，之前問佢，佢話唔識睇個id，之後我叫浮雲哥send黎，佢死都唔肯，慌死我搶走小金咁

浮雲哥既才子創作點會唔記得

你今晚入黎搵佢啦

點解你記性咁好

開到邊

但都係冇女
我毒撚聲

靚仔緊要啲！

你男神係咪好靚仔

今晚推post你就見到啦

高鼻薄唇 j到出曬血

搵小金玩

揸佢波

點知

大唔大波

應該都大

強姦佢

人地怕醜

熄燈先

要望住男神個樣

開燈

望佢個怕醜樣

正到

又call g

上次你冇畀錢 個大佬差啲就打柒我

驚乜 不嬲食開免費

棋子餅 好好味

我次次幫你找數咋

咁找多幾次吧

我唔叫都請你叫

扮乜

已經玩埋U型 最後一排

我會死

灰熊山谷唔驚啦掛

最鐘意坐前面

舉高手

我最正

你係半肥瘦叉燒

你係飯

我地要痴埋一齊

我瞓喺你上面

你鍾意係上面

再講就要ban了

咁就冇得落返黎

鵝先係

跳落嚟